【人在北海道】悶，有無絲打可以吹下水

岩岩由小樽番札幌，悶中，想搵一樣悶緊既人tg吹下水 ，事業順利但愛情煩惱中，傾乜都得

利申生意人想請人又請唔到人